新年連登許願樹

大家有咩新年願望

搵到知如意朗君

搵到女朋友

早日出池

俾鍾意嘅仔仔溝

减到45kg

搵多啲錢

比多兩年時間我， 兩年就夠啦

我要女朋友

希望可以早日出pool

搵到大只男朋友

同以上 出pool

希望出到pool +1

希望各位願望成真

同鍾意嘅人出pool

我愛既人開心就夠

同前度復合

希望脫到毒

可唔可以貪心啲許多幾個願
希望減到肥
希望識到女朋友

屋企人要健健康康
自己就爭氣啲 可以夢想成真